突發！全城步行去尖沙咀一個不留

全世界攻阿 唔好驚
已經好多人行緊去尖沙咀救理大
可以避 可以轉地方 可以封路
但唔好走 唔好散 唔好翻屋企
你一走 理大手足就必死無疑
係咪想年年紀念1118阿?

打一場勝仗比全世界睇！！

推

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

Push

佐敦大量和理非被捕

唔好糾纏係tst狗屋

有一半軍師肯出嚟戰力已經好大分別

連登冷氣軍師/返左工上連登既人入一入嚟

拉得幾多個
出到黎遇左

poly果D唔救會死

解理大之圍，和理非、孤兒寡婦、大愛左膠全面進場 (含實際建議)

source

now